林鄭月娥「母親論」代表家長管理與普世價值的矛盾！《香港人權法》立案，林鄭集團將受國際制裁？

大致上都講得恰當
大約就係其實中方制度講到尾行緊果條路都係集權制 (中國特色主義社會)
政府終究擁有至高無上既權力
同西方普世價值既民主和自由係相反
就算經濟實力可以達至相約 (只係講總量, 其實人均仲係差好遠), 都係同西方思想背道而馳
今次終於都要黎玩鋪勁